港父騙局苦主圍爐區

時事台呃錢黨集團(追命留琴,冬秋夏春,燃手小菜.港毒之父)

留名

推，港毒之父呃過我

推 X2

推，港毒之父呃過我上床

有冇戴安全套

再屈真係出6c信

佢冇

內射定射出去?

N賓做1定0？

我口爆左佢

呢個真係要推

拉，港毒之父幫過我